華春瑩點兜好?? I can’t breathe後, 下一滴血就係支那留學生

“I’m looking for somebody by themselves, you know what I mean?!”

“Hello yo...I’m going to poke a hole in motherfucker I don’t know”

上面片全部都係Facebook live
Big tech又贏

#BLM

開槍殺槍手嗰個黑定白？係白就拉咗佢，告一級謀殺，黑咪打和囉super！

兩日前支那仲慶祝緊美國民主崩潰暴動
望人哋有咁亂得咁亂 今日走來悼念

下面啲圖搵唔到原圖

可憐呀～～～

強國韭菜 割之不盡